sayatme條女唔肯答係唔係處Lol

條條都答，係唔答自己係唔係處呢d係唔係叫此地無銀

咁關我咩事呀 屌你老母